第5回動畫廣播大賞(アニラジアワード)

第5回『アニラジアワード』開催決定！
今回は、新人枠・一般枠に分けず2018年のベスト・アニラジをリスナー投票（2018年12月14日(金) ～ 2019年1月13日(日)）、実行委員会により決定します。

参加メディア
インターネットラジオステーション＜音泉＞
響 -HiBiKi Radio Station-
文化放送、超！Ａ＆Ｇ＋
ラジオ大阪

選定評価方法
リスナー投票と実行委員会審査 (觀眾投票+執行委員會審議)

投票対象番組
2018年よりも前からスタートし、現在も放送・配信中（2018年12月1日）のアニメ・声優に関連したラジオ番組
2018年に放送・配信をスタートしたアニメ・声優に関連したラジオ番組
※昨年、賞を受賞した番組はエントリーしておりません。(去年拎過獎冇份)
※既に放送・配信終了となっている番組も対象になります。(已經完結冇份)
※投票できるのは、エントリーを希望される番組のみになります。(只限列出的番組)

授賞部門
RADIO OF THE YEAR 最優秀ラジオ大賞
BEST MALE RADIO 最優秀男性ラジオ賞
BEST FEMALE RADIO 最優秀女性ラジオ賞
BEST FUNNY RADIO 大笑いラジオ賞
BEST BENEFIT RADIO ためになるラジオ賞
BEST COMFORT RADIO 癒しラジオ賞
BEST CREATIVE RADIO 企画ラジオ賞
BEST SEXY RADIO えっちな賞
BEST CUTE RADIO かわいいラジオ賞
BEST COOL RADIO かっこいいラジオ賞
BEST MALE AND FEMALE RADIO 最優秀男女ラジオ賞
BEST SOLO RADIO賞 ひとりラジオ賞
BEST SPECIAL RADIO 特別ラジオ賞
BEST RETURN HOPE RADIO 復活希望ラジオ賞
※BEST SPECIAL RADIO 特別ラジオ賞は投票を行いません。
※BEST RETURN HOPE RADIO 復活希望ラジオ賞はフリー記入となります。

アニラジアワード投票
各賞に該当する番組の「投票番号」をご入力ください。(輸入Radio對應的編號)
全ての賞を入力後、「投票ボタン」を押すと投票完了となります。(最後按「投票ボタン」)
※一般は、2018年11月30日の段階で、放送されている番組がエントリー対象です
※過去、賞を受賞した番組はエントリーしておりません
※投票できるのは、エントリーを希望される番組のみです
※投稿は各項目で、1つのみです (只限1個)

リスナー投票期間
2018年12月14日(金)19:00 ～ 2018年1月13日(日)23:59まで (日本時間)